想問下依家有咩香港人直播遊戲台係常開？

達哥、大j、伍公子依3個太大路可以唔提，
想搵卡苗艾維之類會定期開台嘅台主吹水

問下腦魔

開新聞台睇腳同奶個mon

好少睇香港直播主btw

Chan22, 小悠

有一班直播主手足出面打生打死，佢地仲可以係屋企開台直播打機，之後返去都冇引去睇佢地當日嘅重播；當然你可以講721 831 都直播打機係各自爬山做自己認為要自嘅事

jfft

民間清算師：近日團隊收到藍店代表“士多Ztore”手足留言通知，表示其生意近日有改善，希望我哋提提所有手足“便宜莫貪”，因為良知無價！

士多老闆真係好醜樣，啲眼耳口鼻乸埋一舊咁樣
支持清算師，支持TVB團隊，一齊入去派嬲

🇨🇳 Ztore士多 🇨🇳

TVB首席護法，黎耀祥
「你細個睇唔睇電視？我真係唔信你細個無睇過電視，到今時今日大個，巴閉喇，讀咗書喇，知識分子搵到錢喇，中產喇，飲杯咖啡睇法國電影喇，就話呢啲（劇集）好膠喇」

「你話（劇集）膠，我又唔覺喎」

TVB九流笑匠，阮兆祥
「雙手插落個火鍋度，不知淥死誰手哈哈哈哈哈」

呢兩條友而家做咗MYTV SUPER生招牌，佢地套「雙祥見」有好多贊助商，需要派嬲同抵制，啲師奶同廢中嘅口味真係...

1️⃣ 信興 KDK 🇨🇳

2️⃣ Nutzen 樂斯牌

3️⃣ 清熱酷

4️⃣ 卓悅 🇨🇳

巴打，想問有冇腦魔whatsapp 既anime sticker?

無呀，whatsapp未出格式我唔識整黎塞入去

好想用
特登追巴打你個名搵你

多謝
如果whatsapp有我睇下點整上去

勞煩巴打先

JFFT!!!